屯門區議員721包車免費送街坊大遊行

借po

720會唔會係我地文宣真正遍地開花既大好機會

希望民協都搞 深水埗好多老人家

$500 一位嗎？

會唔會比人話我地搞啲咁嘅野架

冇收錢就係冇收錢 呢樣永遠都唔會變
雖然我都覺得旅遊巴接送會俾位人入
如果淨係接送老人家得唔得

搞唔搞都比人話嫁啦，何況建制果班都做左幾十年啦

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

咦 即係依個係真架？我仲以為係假嘅tim

屯門邊到？

景峰

希望其他區都有

幾好喎……🤔

佢每次遊行都會book車送景峰居民去遊行地點

721見